支那block WhatsApp 但唔block連登app係咩玩法？

支那冇block lihkg (好似係)

邊個用户多就block邊個先既玩法

去百度宣傳下連登